[IOS/AN]蒼天英雄誌 新ser ios上市 !

【遊戲背景】
蒼天已死，亂世將至，堪比三國時代的連年征戰討伐，民不聊生，蠱惑人心的邪教趁機而起紛紛在各地作亂，造成天下一片混沌。
某日大地發生巨變，沉潛千年的魔主被邪術召喚而甦醒，劃破天際橫空出世，魔主自喻梟雄曹操，決意殺戮眾生吞噬天下稱霸為王！此時，遙遠的國度有位英雄挺身而出，為了拯救天下蒼生，展開熱血刺激的冒險篇章，自此踏上殲滅魔主的不歸旅程，並決心成為蒼天英雄！

【遊戲特色】
◆あの人気武将が美麗カードになって登場！
近百位知名經典武將，各有不同屬性及技能等你收集！創新玩法幻形系統，透過幻形功能轉變武將性別，知名武將綺麗化變身女性，除此之外遊戲內的語音及外觀視覺將大幅改變，給玩家前所未有的遊戲體驗。

◆豪華日本声優陣ボイス！
遊戲由日本頂級聲優助陣--釘宮理惠、內田真禮、松岡禎丞、下野紘等全程日語錄製配音，聲優們運用各自聲線特色和精湛專業的聲音表情，詮釋每位武將的究極奧義，玩家更能身歷其境享受遊戲磅礡故事劇情及副本內容！

隻game唔算有首抽 唔係唔可以刷不過前面都幾長
下面會貼建議開始既將
可以抽3－5個十連先
新入game巴打可以入去活動拉到最底打我既推薦碼會有250點
同加我好友: 尋獲最後審判
推薦碼：bqc92
人多可以開公會

我係s8－決戰虎牢

隻game玩乜

用5隻三國武將砌陣
打關卡